到到毒撚幫人埋單係咩心態

老婆個閪早就沾滿mk仔嘅精液
無奈嘅無毒撚到30根本冇得簡
唔會再有處女比佢食到 就算有錢娶到個靚老婆都係食緊二手閪

好過連埋單資格都無

巴打咁樂觀 不如叫雞算

雞都唔做我生意 ，出隻倍熄燈屌都唔肯

邊個係到到